呢條女咁完美點解仲未「火」？

應該好多小學雞仲未知佢咩名

佢咩名？我認小學雞

你老母都好火

以後記住呢個名：

「倪晨曦」

真係幾靚

每日打開ig 大把新女正妹
呢條又有乜咁巴閉

女神Elva Ni超夯

響晨㬢bb面前，叫其他女食屎啦

吉野妹真係好眼光

我老母有佢咁正嘅話就…

氣質真係高其他Ig雞好多班

前排曾經覺得靚湯靚過佢，但而家都係覺得elva靚啲

咁耐仲未釣到金龜

個樣好老同似d 閪女人樣

痴撚線 條女正撚到

真係可以同初出道嘅林熙蕾有得揮，仲要係清泉版

佢都係。點解仲未火

完全錯晒，佢形象好健康清新之餘又唔會扮可愛低低能能咁

好想瘋狂同佢練瑜珈

請問邊位

好靚

韓妹

關我撚事
關你撚事

負評比標題唔好誤會
過左三十都咁正

直接比較吓

佢啲腳指好靚

On9仔…直接block鳩你算

做開運動真係好唔同，應該特別好砌

之前睇viutv佢做保姆湊女
好有愛心照顧得好好
嗰陣開始鍾意佢

新年流流面對現實好嗎
仲細咩追星
又無才無幹得個樣

有睇過佢啲片 好有氣質
素顔都好靚

咪又係

30碎

咁你又嚟娛樂台睇星？
倪晨曦（英文名：Elva Ni，1987年8月15日－），香港女演員、模特兒、節目主持，瑜珈導師。曾參加2006年度國際華裔小姐競選

原來都成30歲
KEEP得幾好
的確幾有氣質 唔似IG果班整容P圖雞

攞個閪出黎睇睇先

我夠係專業泥水佬加導師啦
唔撚見你追我

對住個樣打飛機仲細咩
比幾百蚊你去叫雞好過啦

日日屌老母

你咪放你個樣上嚟睇下有無人追你囉，樣又無追條鳩呀？柒咗就潛啦，話人無才無幹，而家話你知人地係瑜珈導師就九唔搭八講埋啲柒野轉移視線

我好鍾意佢好有耐性同愛心，直接將呢張相貼咗響我床頭

直接block佢啦，唔值得花時間理佢

Ching sick ball

初初睇佢啲廣告以為佢叫「詩琳」

雞嚟講都算唔似雞 平平地執劑賀年可諗諗

保養得好過啲廿歲港女

負皮係俾你老母既，火你老母

連登仔都不得不承認唯獨佢冇雞味

你差句「是咁的」同「想知再講」

硬係有陣蝗味

仲未有人火佢老母

靚係靚,不過

我火你老母呀,做乜唔用「紅」?

大陸妹，唔想聽佢開聲，所以只能係硬照同ig生存到

美波都未紅
between 火你老母

咪撚搞我elva bb
係連登紅 盞做火雞

咪又係比跛co中出即飛

Where is her boobs?

點解仲未有人火你老母，香港真係共化得好緊要

哦 有了

個樣硬照還好 片度幾老 有口音 行路對腳拍唔埋又鍾意痞喺地下

火乜撚嘢

隻鮑魚仔擠哂出嚟都話唔係淫底

aggger 佢好似天使咁靚

真正嘅靚女只會喺網上見到
因為現實中幾靚嘅女仔都會有瑕疵
只有透過p圖。。。

繼續吹

所以佢咪係真正嘅靚女囉

真係好難搵第二個新進女藝人有佢咁正

真正玩瑜伽嘅就係咁，唔似其他港女著晒成套nike扮玩幾下就算

玩到就黎零脂肪又想有波，
唯一方法係假大胸

晨㬢bb是大家的

點解仲未有人「蝗你老母」

個修長身型真係無比敵

假如其他ig妹50分嘅話，佢值有50000分

吉野妹幾時比我吉

有人想知再講

唔新啦

J左佢好耐

你老母見到你改個咁嘅topic，真係火都嚟埋

佢係正
但你都唔使用哂大陸字嚟清洗粵語文化

冇波
幾靚都冇用
有波平凡樣已經是女神

大陸雞都好吹奏

狗都唔屌

好想同佢發展

巴打應該食開屎

靚係好靚
睇住佢慢慢紅起
但呢種女人唔知點解睇耐左好悶好煩
太斯文太文青 就慢慢唔鍾意

硬係覺得佢好老

當年話佢有D, 真係俾d報紙佬呃得透

你留名都俾少少新意啦，好嘛

你應該記錯第二個吓話，佢從來冇用上圍做賣點喎

因為唔肯陪訓

呢啲叫溫文氣質，下下好似阿sa阿gil咁白白痴痴咁就真係J唔落喇

低級留名手法

感覺大家開始要雞蛋裡挑骨頭，硬要搵啲嘢屌喇

咁我情願佢繼續唔「火」鳥

你除咗咁屈仲有咩板斧？

這些機會…

識嘢嘅巴打呢度唔算好多

咁都老？
巴打食開咩女

當年認識佢叫江若琳師妹

唯一一條女正過ali

係正既
大波少少好

都屌得過啦

最近2月頭公開咗男友？

男朋友好似係佢個攝影師

江若琳都要企歪

Ali絕對唔夠佢黎

我情願佢自然啲，好過假大胸

即時比較吓

就算連結衣bb都「那個了喲」，我地真係要面對現實架喇

身體真係好柔軟，我想像唔到能夠禽響佢身上大大力抽插會有幾享受

好撚心啦
睇ig雞都上心

唔出奇吖，嗰位巴打應該得十五六歲，咁呢位大姐姐對比起又真係幾老嘅

對靚女唔上心，
唔通對你呢啲垃圾言論先上心咩

一個「火」字令個post充滿負皮，正係我預期嘅效果

咩名

佢大陸妹黎

整容加開眼頭

你咪又係睇樣
垃圾

環保吹基本啦

留名

淫撚到 正臭雞

日日淨係見佢去旅行唔洗做咁濟
咁都唔叫紅?😂😂😂

佢果陣都靚但未去到女神，又好屌

人地唔係返我地普遍嗰種朝九晚五嘅工啫

冇相嘅話，你吹到上太空都得啦

你意思係因為呢個原因，
我地就要盲反佢？

鍾意就鍾意，
我地有獨立思考同選擇自由

唔講性無能，講咗無性能

唔好火得嗎？ 唔想你地J我條女呀

洗唔洗幫你洗埋J

我就係想睇吓有幾多連登仔跟風負評我

我直頭想同佢結婚生仔

火

火?
著火?

睇吓點

我係絲都覺佢正 留意左佢好耐

J左好耐終於有人講

可惜條仔好撚樣衰

佢真係足以用百年一遇黎形容，
佢嘅光芒好難掩蓋得住，
我地要勇敢面對佢火咗之後俾狗仔寫衰嘅命運

絲打有眼光，黎同哥哥擁抱一下

她太美… 我真好難搵到一條同佢匹配嘅男仔

把聲馬馬

即係好似咁樣，紅到好似俾火燒住咁上下意思囉

係囉，
隻手指尾太粗，同埋
髮尾仲有少少開义tim

近排公開左男朋友 應該好快結婚

事實喎 靚到好離地 po d野又千篇一律好快厭
唔㩒睇

viutv開始睇好佢

叻仔

總有長情Fans唔變心一直追隨

好多人話分唔到佢同靚湯，
巴絲們又比較吓

此貼必火

假日出真係好正

推

國籍 加拿大
籍貫蘇州
出生1987年8月15日（30歲） 中國南京

就算佢再完美 聽到佢啲口音都硬係怪怪地咁

識嘢

咁點解唔用紅要用火

因為用火形容得具體好多

佢身型靚著衫好好睇

Angel Chu都正

又高又走肥，樣貌甜美又得，端莊亦可，我暫時搵唔到另一個有佢咁多優點…

個鼻差小小 所以唔紅

打手收咗幾錢呀

垃圾

🔥

火你老母閪

好健康，個人又唔造作

成日撈亂佢同ZELIA

Elva
好憎而家個個男女明星都食住運動條水搏洗底兼宣傳扮健康
有d一睇就知唔係做開運動 屌

百看不厭

一火咪燒死囉 on9

btw 火你老母

有冇啲有質量少少嘅留言

差得太遠

真係好正

五官靚得好自然

笑容好甜美

Model級身型

連登仔米又係中意大陸妹

高質大陸妹又唔怕鐘意呀
分分鐘屋企有錢過你班港燦

唔見得個個連登仔都只識盲反，
我見有好多都有主見，思想獨立

唔洗理鳩條傻鳩，佢知自己柒撚咗一定會直接改名或者潛一排

Pish

點解可以好似天使咁靚

識貨
有得屌 短一個月命都得

個時睇viuyc已經愛上

進化

巴打識貨

小學雞中學雞唔會明呢種女有幾正

廿尾三字頭先會有呢種味道

Angela baby叫佢食屎

AB上咗神檯唔好搞人啦

好想奶佢格甩底

哪有＿，＿老母

唔識填，請指教

唔除衫拍AV點知佢火唔火辣啊

見得太多呢類
冇晒感覺

呢類即係？
有冇多啲例子？

佢咪又係整過

全部靚女都有人話整，無一幸免，好似見鬼咁，信則有不信則無

火啦

好高質

無敵嘅陽光笑容

小學雞vs支那雞

我都好鍾意佢

幾有仙氣, 做開運動嘅女仔應該

一定好好屌

輯cowgirl圖有無手足有多d相

同求

全職媽媽放大假，佢好賢妻良母feel
啲細佬都叫自己老母做姨姨，當佢媽媽

夯 係點解

冇波

太大波就唔高貴，著衫又冇咁好睇

真牛逼

屌過啦 臭既

巴打夠鐘食藥喇

傻傻分不清

火？

係呀，有咩問題？

日日係到吹奏個南京妹
返中國啦你地

我地冇自由支持自己鍾意嘅藝人？
係咪要你審批過至可以討論先？

我覺得佢靚在冇脂粉味 好親民咁
上次睇佢做保姆 好感度上升

近年難得一見高質素藝人

無知一問點解咁多連登仔負評佢？
我覺得好撚正喎
個樣好有氣質
唯一一個唔係雞樣

屌佢果d post d唔係雞樣既ig女黎睇下
等我學下野都好

成班小學雞主要負評我個「火」字囉，笑佢地on9又怕佢地嬲

就係愈嚟愈多呢啲咁嘅人吹奏班大陸妹
而家香港咪周圍都係大陸話或者係譚仔話囉
香港真係多得你地唔少

呢啲嘢就相對嘅，港女係好嘅我地又點洗走去搵其他先

你揾其他地方嘅真係完全無問題

但係你揾大陸人呢班害蟲就好有問題 你揾日本妹無人會屌你

同埋你覺得港女差 好不屑啦 咁去揾啲仲差嘅係做乜鳩?

港女最差係我經驗之談，而且我唔同你，我唔歧視大陸任何嘢，亦唔覺得香港有幾咁高人一等，我全部個別用心感受，唔係人講咩就當金科玉律

好可愛

應該玩到好多高難度體位

劉翼飛食屎啦

劉亦菲正呀

點解唔可以話係個人妖似佢？

樓主老母性感很多人call

e條女完美到咁點解唔火

其實幾樣衰吓

正呀

屌你隻咩眼黎

唔撚識佢啊屌你

我女神

又要打J

冇人想知你識唔識

有眼光

j咗好耐

係真係好J過班垃圾港女嘅

真係好𡃁
講真我覺得佢係世界第一

身型好靚

某個event咁啱去廁所見過佢一次，對眼生係額頭度，又西又串懶高竇咁。

我出job都見過佢一次，對眼好友善，又高又靚笑得好甜。

一講野就

冇問題喎

火🔥

]

真人好瘦，幾靚

直頭仙女咁靚

平

大波會好雞格

屌你咁撚耐都有人推返上來

靚女幾時都啱睇

始終老左

我唔攪細路女架

火乜撚野

緊地已經🔥 幾時可以更加🔥

我麻麻地韓系，除咗矣腰

中國大把呢種貨色

貼黎睇吓

又係即潛水，真係好冇癮，求吓你地班連登仔搵次係正正經經畀啲實證黎過吓目好嘛

拎去J

仲有冇？

1樓1咩女都有，但咁又點，我唔叫雞架

第二張圖好似啲MMA招式
一發力條女就飛上天

畀我就唔捨得踢飛佢，仲好想可以一齊做其他更高難度動作添

原來已經有男友，唔怪得

毒撚真恐怖

做咩咁話自己

你話咩咪咩